====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais , parfois le dommage est direct en ce sens que les propriétaires sont grevés de charges pécuniaires parfois fort lourdes : c ' est ainsi que dans certaines villes ils sont tenus , soit en vertu du décret-loi du 26 Mars 1852 (art . 5 et 9) , soit en vertu d ’ arrêtés municipaux (Crim .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

